機場警察分散注意力成功咗

公安走咗
佢地即刻走

成件事清晰晒